\section{Internet de la salud}
Con todo lo que ha permitido el IoT hoy se están abriendo nuevas fronteras en distintos frentes, uno de ellos es el internet de la salud,que aprovecha las nuevas tecnologías, tanto de Hardware como de Software para analizar, alertar o medicar a los pacientes en base a la información que se va obteniendo con diversos dispositivos.

La tecnología ha abaratado cada vez más la forma en que los exámenes son hechos, hace unos años secuenciar un genoma costaba millones de dólares y se demoraba semanas, pronto no costará más que un examen de rayos x.

Por ejemplo, el apple watch ya cuenta con algunos cantidad de sensores clínicos, o que permite que descargando algunas aplicaciones ya estés listo para comenzar a obtener información sobre tu salud.
